散工蛇頭問我拎身分證號碼

佢話要做紀錄 正常洗唔洗比

問你得唔得閑去街添啊

唔好比 ， 蛇頭會拎去幫你借錢

但係工都未返 要我比左先

咁你味唔好比囉

唔想比咪唔好比